幫主子買糧，一定要買China-free 糧！

大家可以選擇呢個加拿大牌子。Acana & Origen

Origen冇殼物紅肉糧